{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003615",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302356",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "옥이네매운쪽갈비"
    },
    "text": "オクイネ辛いスペアリブ (옥이네매운쪽갈비)\\n\n忠清南道天安市西北区斗井洞727\\n\n韓食-カルビ , 17:00 ~ 03:00 , 祝日休業 , 36席/部屋:部屋なし , 今のような時代にも、国内産の生カルビだけを使う粘り強い大田（テジョン）、忠清南道（チュンチョンナムド）、養豚（ヤンドン）農協が提供するチョッカルビだけを使う「オクイネ、辛いチョッカルビ」がまさにそこだ。 テイクアウトと近くの配達が可能で、午前3時まで営業する人気の夜食売り場だ。 チョッカルビ焼きは淡白で、蒸しは辛くてお酒の肴としても適している。 10年近く営業しているだけに常連客に愛されており、一帯でもチョッカルビの美味しい店として有名だ。 客をだますことなく、いつも正直に料理を準備する所だ。 ここで思う存分辛いスペアリブが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の名前は何ですか？",
            "answer": "オクイネ辛いスペアリブ (옥이네매운쪽갈비) です。"
        },
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "忠清南道天安市西北区斗井洞727です。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "17:00から03:00までです。"
        },
        {
            "question": "このお店には個室はありますか？",
            "answer": "部屋はありません。36席あります。"
        },
        {
            "question": "このお店ではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "主に韓国料理のカルビが提供されています。"
        },
        {
            "question": "このお店はテイクアウトや配達をしていますか？",
            "answer": "はい、テイクアウトと近くの配達が可能です。"
        },
        {
            "question": "このお店は祝日は営業していますか？",
            "answer": "いいえ、祝日は休業です。"
        },
        {
            "question": "このお店はどれくらいの期間営業していますか？",
            "answer": "約10年近く営業しています。"
        },
        {
            "question": "このお店は地元の人に人気ですか？",
            "answer": "はい、常連客に愛されており、一帯でも有名なチョッカルビの店です。"
        },
        {
            "question": "このお店では辛いスペアリブが楽しめますか？",
            "answer": "はい、ここで思う存分辛いスペアリブが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 284
    }
}